佢唔係唔想拍拖，只係唔想同你拍拖

唔好咁坦白好嗎

好辛苦
個心拿住拿住咁

慘過好人卡

矮肥柒毒撚冇人care

聽得多就會慣

我明

點解2個都係咁
睇黎我都係摺埋做邊緣人算

唉

回答我可不可以暫時講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

樓主加油

想喊就即管喊出嚟

個個都試過的， 人生必經皆段

屌你 我知啊 咪講真野好冇

傻仔個標題都係同你講咋，溝唔到人係到賴地硬

我係你老母呀衰仔

你開個新po啦我慢慢入去同你玩

你明唔明自己講緊乜